[極難1q題]有邊個女神會令人聯想到死亡

有人答到我自認基佬

欣？

小橋？

欣宜

朱千雪

想出櫃咪出囉

正 冇人答到

ka ching bb 因為pentacute(kill)

海拉

星矢個雅典娜

Ali

開估未

Kay 死神傻了

屌 成個月有答案未